[國瑜教室] 為何要聞漂白水？韓國瑜：聞「比例」

高雄市長韓國瑜今視察公車防疫措施時，突然彎腰「聞」漂白水，引起外界好奇；他今晚
親自說明，主要是聞一下漂白水比例，假設都是清水味道，就知道比例是不夠的，他
身為防疫最高指揮官，每個細節都要注意。

韓國瑜指出，大家可能對他為什麼要聞漂白水覺得很好奇？因為漂白水的比例如果不足的
話，一定對消毒效果沒有辦法達到標準。

他強調，自己身為防疫最高指揮官，每一個細節都要注意，所以聞一下漂白水的比例，聞
了以後就是一般標準，他也問了一下衛生局長，確認這味道正常。

韓國瑜說，假設聞起來全部是清水的味道，那就曉得漂白水比例是不夠的，所以他只是要
確保整個公共運輸車輛上、所有的漂白水消毒做得紮實還是不紮實，每一個防疫環節，身
為防疫指揮官都要特別的重視，就是如此。

唔飲啖試下?

飲兩啖試真D

不解釋

唔聞下病人d 屎有無WARS病毒？

唔知講乜好

左邊條友扯左？

條支那佬個腦實係浸左漂白水

個桶好似好污糟喎

又做畀韓粉睇

聞你老母咩
真係溝左漂白水行近少少已經一陣味
使乜咁控埋去聞呀⋯⋯

你有冇清潔過架韓國瑜

對住韓國瑜扯旗到底是在哈囉

咁賤嘅人做戲都叫做有到場
反觀自稱Asia World City d 狗官

佢搞緊笑？

傻佬嚟

又呃弱智

人地傻得黎有500萬韓粉

元秋教人蒸口罩都有幾百萬大陸人BUY佢

品漂白水師

屌你老母一個蒸口罩 一個索漂白水
都唔知係咪索得多索到而家咁既樣
都痴撚線結婚啦兩條垃圾

台灣人叫佢「韓導」,韓大導演

韓總機 韓導 草包 小丑魚 中國瑜
都幾多花名條友

元秋level
竟然有咁撚多人投佢

你點聞的

我跟你談的是大海
你跟我談的是浴缸

漱口杯

佢仲係高雄市長嚟？

但又咁講，你寧願你既最大敵人係個弱智仔定侵侵？
而家由得佢係國民黨繼續擔大旗未必係壞事

好快就唔係

所以我支持韓特選國民黨主席

條友雖然岸99，但都好過777
佢至少做到少少野

佢做過d乜想問？

高雄f1賽車場
高雄迪士尼
愛情摩天輪
太平島挖石油
高雄三通

佢一樣都做唔到

係聞到嘅
不過係好極端比例先得
細個比阿媽叫洗地 應該溝咗1:3到
洗完勁撚頭暈 訓咗成日

就係咩都做唔到就去選總統，高雄人火鳩滾唔投佢投返小英

佢破左高雄選舉史上首次出現破百萬票
同埋係高雄史上得票最懸殊既總統候選人

棋子 還是塞子
塞子必須有水

勁撚過科大部快速檢測機